女兒Hosanna出世 陳嘉寶報喜：感謝大家的祝福和關心

陳嘉寶（Anjaylia）2017年與拍拖4年的初戀長洲闊少黃頌祈（Epaphras）結婚，去年9月被爆懷孕，之後Anjaylia公佈喜訊，不時與同樣懷孕的陳凱琳一齊討論「生B經」。陳嘉寶今日於Ig貼出女兒相片，相中只見女兒小嘴及握緊拳頭的小手，原來囡囡英文名叫Hosanna，陳嘉寶代女兒留言同大家打招呼，感謝大家的祝福和關心，指自己很健康，又有點害羞，希望大家留一些空間，同時她會探索這個充滿奇蹟及偉大的世界。

陳嘉寶指自己同老公Epaphras目前忙於照顧初出世的女兒Hosanna，未必有時間回覆大家，希望大家見諒，他們真的很感激大家給予的愛和祝福，好姊妹蔡穎恩（Evelyn）一向與Anjaylia感情好，即like留言，應該很快去探望B女，Hosanna趕於立春前出世，下星期就是農曆新年，可以即刻「逗利是」！

仲係咪處

個女係

點解而家新出世既bb要改到個名咁撚複雜

epahrapharass?

唔識讀

Her殺拿

講緊佢老豆

睇錯蓋世寶

成家人既英文名都要標奇立異

Hole腥娜

好聲行

依巴佛 問過anjay

真

真係未撚見過佢大肚 而家就話生鳩左

不如諗下餵唔餵到人奶好過啦

全撚部都係希伯來文黎既

臭雞

全部相都遮肚，大肚都去gym

啲英文名十個有九個人都唔識讀，下下要人問你點讀真係好反智

好心啦

seriously, none of our fxxking business.

唔覺佢個肚有大過

香港人啲思想係咁，覺得普通Alan Peter Mary Betty哩啲名又on9又公廁，就死都要改到個名標奇立異，水蛇春咁長又無人識先叫做名咁
問你個名點讀又借啲咦串你兩句咩咩文黎架，要學下啦

呢個好笑

好心啦fucking就fucking
你打多兩個xx睇到都覺得柒

美人

嗨

其實邊個， 90後ig 女神 ？

比人中出左就收皮喇

Epaphras
點讀

邦民女都唔識

起埋D唔知點讀既英文名

Eh/pa/fras

啲名好似我細個尻扌禁keyboard出嚟嘅字母

emphysema

再生個仔叫fuiyfiuyoipop[opkp
個仔娶個老婆叫sfdsresrgfgcfgh
個孫叫yuigbuyvuhhkkkkkkkk

成功騎劫

用D宗教字眼黎做名 ON9
遲下個仔叫Allahu akbar?

上幾個星期見到佢
一樣咁細粒
一啲都唔似生完

點撚樣呀啲名 恰鳩我唔會點你相呀？

咁啲名真係痴撚線嘅

拍左拖四年

咁佢先生個名都特別啦 個女改名少有啲都正常

第一眼睇以為讀RDR2 呢條友個名

叫個女Hosanna 同叫佢Jesus有咩分別

Shalom

AA級身型點喂奶

如果信基督教 聖名就係咁㗎啦 外國人都係咁

可能人地煉奶呢

戇j黎呀；好聲行：易拍粉絲

Hosanna 嗚啦啦

仲以為佢老公係洋腸
點知都係啲鍾意標奇立異既人
真係絕配

對耳係

藝人嚟講，佢大肚得嚟好低調，從未post過見肚相

好生拿

uvuvwevwevwe onyetenyevwe ugwemuhwem osas

因為無咩人識佢

Hosanna to the world

和撒那（希伯來語：הושענא‎；希臘語轉譯：ὡσαννά；天主教漢譯：賀三納)，是猶太教和基督教用語，原意為祈禱詞：「快來拯救我！」、「上主，求你拯救」、「請賜給我們救援」之意。
將個女改個叫救命的名係咩意思

因為少有 特別 無咩人用 普遍唔識讀而冠上懶係野 懶獨特呀剩咁
到底人地奇怪 定普羅大眾奇怪？

果然結完婚即刻扑野 食豬

大肚得好低調 有follow佢ig
但1張大肚既相 story都唔覺有

咪又係雞

個名咩意思

英文名Cls

自己、老公同個女都要改個撬口既英文名，正宗無果樣整個樣

大耳隆個女？

明明又係破禁忌未婚大肚

唔怪得之你個名

原來係jews

G all g

人地17年結婚，19年生都叫未婚大肚，你啲數勁過王梓軒

條女假到仆街

唔好衝出黎柒啦

成家d 名都咁撚橋口

係巴士笑左出聲

識撚佢咩，7

個名英文定日文定俄文黎

佢應該唔知要駝幾耐先出世

講真, 係連登個個女仔都可以用呢句黎形容

on9仔

你老母黎？

正宗耶撚改耶撚名

起碼2年

嘔係好醒拿咩

咁佢無新聞係佢犀利嘅 佢哩四年係包裝得幾好

Anjaylia
Epaphras
Hosanna

驟眼望勁似嗰啲乜神乜神嘅名

佢3個嘅名都係奇撚怪

好似d 唔知咩稀罕病症學名咁

有無大肚相

人地好地地生個女，又唔係雞又唔係未婚懷孕，正正常常結完婚有幾出奇，係個女改英文名衰咗啲，但咁都要比兒登仔批鬥足幾頁

預咗佢地會咁改

報定名做女婿

無，一直遮住

王梓軒30日就生得

佢係耶撚黎

Hosanna in the highest~~~

18年後娶咗先屌得

啲名點讀

一係就佢成日post舊相
一係就佢個肚唔算大得好西利
我有個舊同學果陣中六都陀住BB去考DSE都唔係好睇得出
但係果陣已經九個月 佢話有d人既肚係會無咁大

男家系有基督宗教信仰？

咁樣改名法

二段投胎

成家d 名都咁撚戇鳩

Sing hosanna, sing hosanna, sing hosanna to the king of kings
成家人嘅名都好似喺聖經走出嚟咁

人地英國王室都係叫William George Charlotte Louis呢啲普通名
但啲平民就係鍾意標奇立異懶係有文化

中文名係咩？定係中文名都未有就起英文名

下次生仔一定係叫hallelujah

好聽

下次生個仔叫做
uvuvwevwevwe onyetenyevwe ugwemubwem ossas

你唔比大住肚2年先出世

點解唔改個名難讀D

其實仲有下一段 現今則較經常被用來作讚頌之語助詞；例如天主教參與彌撒時所唱頌的：「賀三納、賀三納，萬國之聲響徹雲霄！」 便帶有歡呼、激勵的意義存在。

睇錯陳嘉桓